炮台山青年因爲受襲被捕

炮台山青年被襲，所以犯法？

襲擊市民嘅白衫，只係邀請上警車

推

因為年輕被捕

唔好再覆黑警點解拉人 福建幫點點點
幫拖推po/報上星火/推上twitter

受襲罪？

後生係原罪

仆街

痴線㗎...

要光復炮台山

班黑狗不停比彈藥，人權法靠晒佢哋
CLS

福建佬拎哂摺凳木凳襲擊
唔係唔拉呀? 傻撚左呀? 選擇性執法到咁?
又fd底放走